如果黑警再冇回應831，一定要佢付出沉重代價

行條生路或者不生路自己揀